隔離屋吊咗個有啷啷既揮春喺窗邊嘈撚到仆街

屌你老母臭閪個啷啷全日就喺度鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴
日頭又煩撚住哂，夜晚又嘈到我瞓唔撚到
閂撚柒鳩哂d窗都仲聽到你個死鬼啷啷喺度鈴鈴鈴鈴呀屌你老母，死全家啦

用多橡筋整個鴉叉，再用廢紙去摺馬仔
射落或射穿佢

*多條

鈴鈴聲好嘢鬼

屌老母開頭以為佢整咗個風鈴
點撚知原來揮春嚟

就快忍唔住整個投石器射瓜佢

有機會射錯玻璃窗

射咩都好，記得熄曬屋企啲燈先至射

投訴管理處啦